喺屋企冇嘢做，畫吓畫先

畫咗少少

推

好靚

謝謝你

有無多啲作品

當然有

點解會打咗格仔?

因為露點

畫功去唔到樓主太勁

想睇冇格版

咩叫去唔到？

遲啲放

畫文宣

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

油顏色油得好睇

咩牌子水彩？藍色好靚

去唔到樓主咁勁

本身我語言表達能力差

有畫過

你都可以

主要係Winsor& Newton

我理解能力唔夠啫

真係靚！唔好比佢停
為23條立法畫一幅

好，休息下之後畫

慢慢！期待你既作品

有門小雷feel

幫推

有人都咁講過

呢幅之前畫

靚推

係咪炒人風格嫁你
一樣既

冇抄過

我就最喜愛最後果副既

好靚呀 巴打自學定出去學㗎？

好靚！ 我第一下都諗起門小雷
不過睇真啲係唔同
啲女仔好有韻味
睇到有啲心動

利申絲打

以前有學過少少，依家睇多啲試多啲嘢

謝謝

真係唔同㗎
小雷筆下嘅女仔，嫵媚得多

dua lipa

Let’s get physical ~~

靚 樓主畫多啲

我依家畫緊

咁快搵到

有科勞你

好多謝你嘅支持！

推！

點開始學畫畫
我練左成個星期畫直線都係唔直

又唔洗刻意練嘅直線呢樣野
我覺得畫畫比例最重要
其次就係光暗陰影，因為要令畫嘅嘢有立體感

我又畫

好正呀專業的筆觸

而家唔會bam

我以為會

藝術野無事，放心

咁係咪要po返出嚟

輕輕一推

有啲門小雷Feel, 加油!

希望可以擺脫呢個講法
但都要多謝你

求教水彩畫

謝謝你 個公仔係整 3D model 的藍本

師兄自學？

係game design?

我未試過教人

以前學過少少技巧

啲畫好靚如果有ig page我會想follow
畫風我望落好舒服 線條好柔和 讚！

對唔住暫時冇fb 得ig

係呀

有冇多啲

多多指教
FB:
Twitter:
IG:

正呀喂

你d 畫都好正，諗起門小雷

我都諗到佢

JED

Pish

Oppa

樓主畫時有無references

有啲有，有時啲動作姿勢唔識畫會去Pinterest 搵
有啲就見到中意嘅畫家畫嘅畫好正，我自己畫完會喺post放原圖再落tag

絲打個嘴好正好淫
睇到我硬晒

有少少似小雷

少少啦，都係用水彩多

要學吓人體

Dua lipa

Mwah

我要呀，畫多啲

Push

呢張比例錯喎，定特登？

對眼大啲？

個後腦細左，一係畫返細五官，一係加長加高後腦，不過下次先啦宜家都冇得改

我都覺細咗，但改唔到

對波，有待進步。。。。

巴打畫女仔好靚

如果張畫紙大d其實可以用黑色加高返後腦，有時我會用白油刪減返畫大左既地方，漫畫家都係咁做，不過呢張已完成晒就難d改而唔被人發現

白油係咩嚟架

白色廣告彩或漫畫專用修改液，用黎遮住畫錯既地方

一睇就覺得似
尤其係露點嗰個
畫頭髮個種style 似

門小雷嘅風格的確好吸引亦值得參考，但我的確沒有抄襲成份

Ok la 同我5歲個陣差唔多

作為有畫開畫嘅人，真心覺得聽到抄襲畫風好un耳
第一眼都諗起小雷，但仔細睇係唔同囉
支持樓主，畫得好靚，鍾意你畫風
會唔會考慮下教水彩/人像？

咁你依家超越咗耶穌未

多謝你但我覺得自己仲有好多嘢需要學/俾你指點，暫時未有資格教人

畫我阿

女神

Ching d畫通常幾大幅一張？

我通常B5 size,我自己買紙自己cut，平好多

好q勁

我想知個馬賽克係畫上去，定電腦整

樓主畫多啲圖

之後用app 遮㗎

唔係似就係抄

最下嗰張d格仔畫得幾似

格仔唔係畫

講下笑啫
畫得好靚

如果想搵你畫幅畫
收幾錢？
私人，非商業用

你可以去我ig @sangriababee dm 我問會方便啲

樓主可唔可以畫下天琦BB

佢得頭髮陰影似

人物整體線條，光位同上色都唔係門小雷嗰回事

我覺得你要搵多啲reference，你畫嘅光源唔太一致

好靚啊

我又畫先

樓主啲女畫有得有啲豬不過畫功冇得頂

物似主人
我係毒豬

樓豬唔好喊

我都要學多啲

推推

磨牙

有冇ig

有呀

樓豬好勁可唔可以拎嚟左icon